真女神ig shop靚女店主 捐左5萬比星火

人美心善
ming仔學下野

推

出面打緊 晏啲再講 拉

我戀愛了！！！

佢賣咩?

有follow開 佢真係好靚
上星期罷工都有響應 罷左大半星期

對腳正撚到呢...

對腳

好靚

想知佢自己個ig係咩 我係女都覺得佢好正

有follow開
好正長腿

169

我老婆

推 好靚

如果沒有法律

佢條仔成個智障弱智樣咁

勁靚...真女神

第一張已經有

GFABLE

香港第一

拉

靚撚到

本身都超鍾意佢
仲要份人好到咁

正

對腳正撚到1

全港最靚 不服來辯
嗰啲港豬KOL可以死埋一二邊

我條女

真係人靚著咩都好睇

做咩貼我女朋友出黎？

佢條仔個樣......

舊相嚟嘅

賣衫的 店主好正
仲有間@ur_store8 做代購 收益全數收益捐比星火 不過完全冇人識 都捐左一皮
同埋@lookrightt @ballheads 都有罷工
@gethemall 仲捐左一皮

人靚心善
Fol咗佢好耐

靚到唔似香港人

支持 但個樣靚到唔似香港人
Btw 支持香港人嘅話 無論男女 都係靚仔靚女

Push

佢條仔咩樣

扯咗

好靚女
果然心靚人都靚d

咪攻擊人男朋友啦
人地真愛拍左咁耐 又唔係拜金港女淨睇樣同錢

唔好post我老婆出嚟ok?

人靚心地又好 我係女都j左佢好多次

身

ig係咩
想follow

係咪同一人？

人靚心地好

你見ming 仔個樣都知啦

一直follow佢

果個係你老母姐

點解有人知佢條仔咩樣

agger
拉

估唔到成169

之前Po過啦 佢條仔咩樣唔係重點啦

心由相生 等老納好好懲罰下你個衰妹

佢條仔好叔叔feel
但祝福佢哋真愛黎

Who
Bob頭

一陣先講呢D
拉

Jable

佢雖然好靚但從來冇諗過做網紅kol 真係清泉

請善用不推文回覆

感激手足！

想睇圖

係咪好葡萄呢

係對奶細左D
其他都係完美

黃色經濟圈就係要呢D

好仙氣，好似不食人間煙火咁，袁澧林呢d所謂文青女神完全冇得比

shop ig
人地講緊post自己嘢個個

港女世界第一好正

相由心生

咩片黎？

咁高

ming 仔

之前YouTube廣告

睇動態更加震撼勁靚

哇屌 好架妹Feel 是咪混血嫁?

佢同條仔一齊左十年

屌心知咪算咪咁高調

咁都食到呢條女
係咪好提子?

真係靚嘅

推呢個 唔好死幫襯一間

每隔一排 總會係連登出現
不過係幾靚
有follow開

但如果一個肥婆捐咗5皮樓主會路會po上嚟

好pure 好true

中學已經follow佢都好幾年
我係女仔都鐘意睇 好靚好pure

會 跟住會比連燈仔抽水

係咪輕鐵站p成山手線嗰間？

整容G

癡線好靚女

呢間野行j圖路線

more

又靚又心地好又識著衫

佢洗撚咩 次次直接飛去架啦

佢男朋友

條女好似好高咁

推 仲有冇類似嘅igshop

屌 好撚靚女

咩廣告？

靚到呢

懷疑樓主係打手

條仔咁撚7
但條女靚撚到

佢男朋友真係好幸福

唔駛搾筷子

真係好靚
成世人都未見過咁靚既女

唔*識*

把聲都好靚

J左

可惜無波

咁揚 因住俾‘政見’不同人士做嘢

靚到J唔落

好溫柔
佢幾歲？又靚又叻又有良知又唔溫柔

仲有@adela_jewellery_hk 都搞緊義賣 收益會比星火
不過係賣水晶嘅 連登仔可能唔啱

諗起佢地做愛我已經崩潰左

一定係真愛

抱住...

yes

gay

你會唔會諗太多

支持

拉

Poly被人攻打緊 手足可能會受傷/被拉

又唔洗既都唔關你事

我有少少懷疑，星火籌到咁多錢，用咗去邊，又唔見佢買裝備送前線，買物管後勤，純俾律師費？

拉你老母 屌你老母 食撚屎啦拉拉拉

我死撚左佢算

沙勇新

不推文
咁多人捐錢 有得打j就係咁推
垃圾

有follow開 好靚女

一定前世做好多好事

結衣？

人靚心善

有啲似葵

係真愛

店主可唔可以做我女朋友

香港結衣？

有同感

啱聽。

咁條仔同佢一齊都揾好多錢

Serco 姐姐條仔前世一定係救左好多人

好似話佢係poly畢業，好後生已經賺左第一桶金

ho pure ho true

係佢鋪頭買過野，上去見過佢
真人真心好靚

連登仔唔同左架喇 依定有返D人性
CATGIRL都變左女神

可能太靚冇男仔敢approach，女仔又妒忌佢，咁有人係佢身邊咪搞掂喔，現實世界真係見唔少靚女係冇乜朋友

好撚仆街 成班葡萄撚放人出黎做乜鳩

好似孔慶翔

push

隻腳好正

要開個POST搵人LIST出黎

唔似整wo

會唔會呀 收收埋埋一大堆兵唔同你講姐
如果真係介紹嚟識下好

真係人靚心善

一直買開好靚女 人美心善

buy

戀愛了

長

我中學已經有啦，個女仔又係白白淨好仙氣果種，講野仲係娃娃聲，有班八婆唔抵得佢靚玩杯葛，男仔又唔好意思埋佢身，好彩佢都有兩個真心fd，所以生得太靚都係麻煩，中上已經唔錯

女神!

好想買衫黎打飛機呀

Utry都好好架 大家要支持呀

佢地係個workshop唔知扑過幾多次

幾正

係d貨架到屌

點解一定要諗扑野

真女神

心地好嘅人特別靚女

屌你老母連登仔
又係到批鬥人地條仔
關你撚事咩
個重點係邊呀依加
成班毒撚係到叫春好撚肉酸呀

睇相 仲以為係架妹

唔好因為人地靚女先出po仲有好多冇咁出出名嘅黃店需要我地幫，請記得黃色經濟圈原則

Follow咗佢好耐
人又靚心地又好仲有貓睇

Btw請善用不推文

又唔使咁話人既
把口衰撚到
你自貼黎睇下有幾靚仔

btw 間野食水都幾撚深
捐50k出黎算ok

人地計哂數啦屌
出黎仲有廣告收益
算係咁

Agger
仲衰撚過班藍屍
人地捐左5皮野出黎仲要比班撚屌批評個樣
你地幾靚仔都無撚用啦把口咁閪臭

J咗好耐
原來心都咁靚

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

Yes 港女想買衫了

大佬 爭好遠wor

做咩貼我女朋友...

Lamchine

Boyfriend風既衫

佢地係做代購？

人地鍾意咪得

把口咁臭都唔慌靚仔

哇屌前世做過咩好事....

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

我都覺得 有時有啲貴

你地過份到一個點
捐錢都要比你地話佢男友

不推文回覆 唔該咁多位

點解對腳可以咁長…好羨慕

飲香港水大冇可能皮膚咁好個喎

佢成169cm

想同佢做愛

想奶腳

對腳 168cm 長

長腿葵司

理大無事先再開post

原來得169
以為有180

天生麗質

丁左

呢間店之前仲比@cornerc.hk2 個女店主抺黑

打完再算

忍唔住唔諗

太高 不了

應該有錢仔

香港地女仔唔著鞋169喺街絕對會俾人歸類去高妹
而且女仔身型比例好有假高

好正

幾靚仔

唔知點解睇睇下條仔有d似陳同佳

巴打驗下眼啦

抹黑啲咩 btw corrnerc有個model係tvb藝人

已經唔係處女

肥版rich brian

對腳同樣90 分可惜完全無波

咁都靚仔
頂盡咪叫唔樣衰
利申: 好撚酸

本身已經有follow開佢，真係心善人又靚。好過嗰間垃圾bbg ig shop n多倍。

嗰個bbg店主成日扮黃，嗰頭話罷工，嗰頭就post埋啲產品嘅上身圖引人問佢價。仲要成日話其他舖偷佢圖，殊不知佢自己咪又係偷人地yolo啲圖

呢d先係女神
成班出面係咪都叫女神／以為自己係女神檢討下啦…有眼耳口鼻就女神咩

上

明明我自問都中上男神

中間個張真係有d似喎 對眼又係好有殺氣仲要一樣有粒墨雖然佢細粒好多
佢同靚仔完全稱唔上 你就真係要驗眼

賣女人衫，但勁多仔follow

很想要

死開啦

懶人包：cornerc個女店主開左個ig ac屈serco賣淘寶衫

Cornerc個model好似係玩開逗音嘅藍絲

得喇得喇知佢靚喇

Cornerc 店主可以行埋一邊
好柒 到而家ig都唔敢開留言

好似真係賣淘寶衫

好想同佢扑嘢

靚過結衣 拉

人靚心地好
仲要專一
真係幾女神
不過唔好搞人啦

想買頂帽支持但冇哂貨

我要大大力懲罰佢

好好j
啲貓

好想同佢大車

尚可，可以含下

以後叫條女淨係幫襯呢間ig shop

Lm

大家留意佢有部分貨係假的
可能佢自己都唔知掛

佢個樣靚到 可能出道做明星

仙女

真愛

d衫幾靚

邊D係假 快報海關
死性不改既ig shop

喂大佬 黑白是良知啊

要射精了

哇 咁撚靚女嘅

人哋中學已經一齊 男嘅當時冇咁肥個樣唔差

More

接近完美但係太高

屌！抵你咁撚正

一般啦未去到女神級喎師兄

咁都叫高巴打你得米六

條仔好似狗樣

G

咁你唔追人？

望落勁高喔 頂到門 佢幾高其實

靚唔靚都係其次
最緊要佢係 真。香港人

wa ho lun jeng

人靚心靚啲衫都好靚 等我狠狠懲罰佢先

有冇捐款link?

做咩post我條女

佢冇公開自己ig

真香港小姐，一世平安

ig？

講還講 唔洗貼咁多相

知唔知佢幾歲ah ching

冇相 我係同校 但唔同級

屌第一次睇
笑死

831

點解我有印象有人開post屌過佢

好過嗰個咩Jumbo Tsang幾百萬個銀河系

我係女仔都覺得佢靚女
好有日系style
不過啲衫略嫌有啲貴 遲下有機會再支持下

Ming仔講咁多廢話 其實唔想捐

有冇個人IG?

推動

米六八嘅，角度斜睇落錯撚覺

喺屋企附近撞過幾次 係幾高幾好睇

呢啲post就推撚咗成日
捐個錢就上神枱
爆眼條女就提都冇再提
香港人

幾撚正喎

依個可能講下

成個日本妹咁

落左妝先講

我成日都幫襯佢

個條臭g就算撚數啦
啲連登仔仲係咁吹奏 幾大對比

😍😍真係相由心生
反觀藍絲界女神馬蹄露...

雖然本身都唔expect連登仔有

爆眼條女 剩係睇半邊面都屌打呢件啦
呢個個鼻樑下面仲要p得咁勁 好似仲打過針隆鼻
睇佢個鼻樑闊到好似打針打多咗咁 同成個鼻都唔對稱
同埋張張相p到打曬格
著衫又柒 普通到冇得再普通 賣埋啲衫又悶 剩係得tee shirt 又冇日本妹咁識襯
根本仲衰過大陸版新坦結衣 人哋五官仲靚過佢
兩個個款又似 又純扮可愛

幾靚似架妹

你做乜撚

Sorry 巴打 禁錯左負皮

仇家？ 洗唔洗咁嬲

算啦，襯唔起人，無謂行出街比人笑

未就係 成班未撚見過女人咁
捐果五萬就放上神枱
上面有人話佢賣假野淘寶貨食水又深
大家因住炒車 一睇就知整容樣
有無佢既中同出黎證實下 一定大把黑歷史
原來整容雞+ig shop+淘寶貨捐五萬就可以大和解
兒登

連登仔推撚咗成日
垃唔垃圾
仲要唔不推文
見人哋黃就狗咁款
咁撚多人捐錢 唔放埋上嚟？
逐個人開post呀嘛
吹奏埋啲普通貨色
爆眼條女幾耐冇人提

唉 咁睇重呢啲做咩
除非真係終極柒頭毒撚樣姐

佢D衫已經好難買
唔好再推比人知

有啲似老高

條女個樣點睇都似老女人Lilian kan
個鼻樑仲好有可疑 闊到好似啲人平時打針打過龍咁 之前已經有人話溝嘢賣 不過連登仔打J緊要
但唔好話似日本妹 大陸新坦結衣都唔似 呢啲香港人樣會似？

想知佢係咪賣假野

ig shop會賣真野既咩 笑死

留名等睇海關封舖

樓主葡萄到

啲衫好難買？？？
咪又係普通tee一件
啲人戇鳩？咁都好幫襯
一啲style都冇

根本條女賣嘅衫 佢嘅襯法
只係普遍女仔落樓下七仔嘅衣著
咁都要買嘅話 u記仲好質哋

恭喜你有兩個老婆

晏啲先打J

下面你可以比你

下？D人做乜撚野？讚下人都唔得？講到想睇人封鋪咁黑心？

Btw 關注返出面先啦

下面大波好多
我張就吓要咗佢

唔高調點會有人開po 捧上神臺

出嚟講真話又唔啱聽
連登仔盲目吹奏咗成日 你而家先出嚟講
我以為連登仔眼又盲 又唔知出面打緊仗添

連登仔講佢，冇講爆眼女
點解會變左屌鳩佢？
關佢撚事咩
定係仇家承機發難咋

屌 你有證據先屌柒人啦 乜都冇就係度鳩up

唔講咁多 打飛機先

講笑 我好愛你呀

女神

屌鳩你哋連登仔眼殘 呀豬呀狗就攞出嚟吹奏
爆眼嗰個女仔就真係靚 會差得過呢條Lilian kan?
而家過咗咁耐仲直呼人哋爆眼女添

人地捐錢
又要比你屌 又要比你批評條仔

想知佢ig

黑驚：想屌

過兩日浮屍

咁個女仔做錯啲乜要比你人身攻擊

我想做張櫈

預撚左架 唔想比人講未咪撚post出黎攞on99

呢個時勢
多得樓主唔少

好過某啲所謂黃店得把口黃
都唔知做過啲嘜 着數就識揾

咪就係 佢都唔係第一次上連登啦
係整容嘅話一早流出咗啦

香港人唔好扮有道德啦
咁多年嚟高登仔連登仔人身攻擊過幾多條女
呢個就唔比人身攻擊 咁啫係雙重標準啦
磚爆嗰件廢老 一開波個個話抵撚死
轉個撚頭又接受唔到自己冇口德仔
叫人唔好再學對家口吻
就嚟虛偽過日本人㗎喇

👍👍👍 人靚心更美

屌撚左先算

自己放大佢個鼻樑啦

人地話結衣都係整容㗎

利申絲 不推文
純粹唔撚明點解要攻擊有捐錢嘅同路人
分化定乜鳩

呢間有份罷工 又捐左12000$出黎

真係幾靚 不過下巴同個鼻都似整容

比較想知佢係咪賣假嘢多啲

咁警察真一個搞佢

得咁少follower都捐咁多
唔見連登仔開po表揚？
哦原來靚女先po

你有幾撚細？
唔知佢以前對眼又撚細
個鼻幾撚蒜頭？？？

順便回帶 2 依間垃圾抄襲serco
仲開分身ac攻擊人賣淘寶貨之後比人踢爆真身
自此間舖就閂咗留言但仲做緊生意 面皮真係好撚厚

懷疑依間嘢啲打手入撚哂嚟

搞清楚先 上面岩岩有人話佢賣淘寶貨 2無屈佢 炒大車

Agger

收鳩皮啦私怨分化撚 由痴線西屌撚到依度
個傻閪店主link埋自己微博先比人踢爆真身再扮比人hack
佢係咁撚光明正大就唔會閂留言
你係對家啲打手嚟？

secro, cornerc兩間IG Shop互罵

所以有個有錢老豆?

到底咩嘢垃圾先會上ig買衫
更何況條女有咩可以抄
佢讀時裝設計？啲衫自己design嘅？
如果你搵到我平時啲cm
你會見到我著名牌 咪撚屈我ig買/賣衫撚 仲要打手
屌

總之你有證據先拎出黎講 你樣衰唔等於全世界既人都跟住你樣衰 要靠整容架

攻擊完人捐錢扮嘢 再攻擊罷工無成本 再鳩up人哋間舖服務有問題 講無可講講埋人整容賣淘寶貨
分化撚藍絲你真係好撚可憐羨慕人風生水起
你幾撚時捐五萬啫 不願面對

以後講咩都好 你記得咩都搵證據先講嘢
第一次喺連登見人話要證據
咁要佢出嚟比人驗吓貨吓

其實講緊佢個樣 有人又話溝咗假嘢
我真係唔撚care啲mk妹喺ig賣mk衫爭生意
除非係designer 如果唔係有咩特別
香港啲mk妹最鍾意互抄㗎啦
細路仔先會喺ig買嘢

竟然冇人講啲貓得意

兒登未撚見過女人 mk妹當女神

人地捐錢支持都比人吊
好心d 仇家haters 就縮返入伙老母西先啦

有錢嫁咩 唔清楚
有錢都未必食到呢種女仔

有錢乜鳩女都食到喇屌
指名道姓一個就未必得
但講緊某一type 一撚定得

你咁唔care佢就唔好追擊人啦

你自己睇多次 第二句開始
果然真係眼殘 唔怪得咩都吹奏一餐

佢男朋友邊有差到咁
個女仔又靚心地又好
笑人嘅同我收聲

我鐘意佢個妝
似日本妹
如果係韓妹就不了

個po酸撚到

唔表態又話人訓左5個月 平行時空
Po左又話預撚左比人講
最撚叻係你啦 兒登仔

係咪整容,,,

善用不推POST回文

上面有人話佢以前係細眼蒜頭鼻 自己諗

上面兩個係有私怨？大反應到咁

出去推有用既post
Poly 就死

其實我唔係好覺得太大分別
可能以前返學冇睇得咁細微
不過一向都覺得佢幾靚 依加係真係靚咗嘅

晏啲再講 拉

Ho ball

藍絲私怨撚唔會理架喇
話有整就有整 咪撚叫我搵圖fc 自己諗

入邊啲私怨撚好撚酸啊

你望下ALI個男朋友..

崩潰多一次

Ok 入去J佢

連登仔米八標準黎講岩岩好

2女店主心腸好惡毒

唔明依間嘢又抄襲又抹黑點繼續營業到
抄人得嚟啲model又咁撚樣衰不自量力

正到癲

咪撚推呢啲post 啦
poly班手足分分鐘會死

Sorry唔記得不推文

Aggar

好核突

我真心以為日本人嚟

日本人唔係咁嘅樣
日本妹更加唔會著到香港u記毒撚咁款
呢條女似台妹啦

頂多係ok靚
香港係咪咁多狗公

靚女真好
賣咩都賺錢
我呢D肥到仆街既,賣乜都渣兜

條仔係咪好撚有錢?
請答我係

上面兩條撚樣做咩咁酸咁唔抵得呀

好可愛，但我女朋友仲可愛

好靚
拉

應該藍絲嚟一叫佢捐錢即刻縮返去老母閪度

真心靚！撐！

咁既時勢仲推埋呢啲post上熱門
無撚腦

算把啦, 有錢又話人地拜金,
真愛又唔比

香港人心地真係好差
一間小店捐五萬支持手足
比人focus落佢個樣 又話整容 又話埋男朋友 懶係知道咩黑歷史但又陰d陰d無證據
睇到O咗
你係酸你咪又捐五萬十萬po岀黎lor 我讚到你天上有地下無ok?

開花救poly人

屌 打緊仲出呢啲 有冇病

真係幾靚
不過佢影得日系啫 主要佢都似似地日本妹
而啲衫嘅風格都係淨色大地色為主 算易襯

哦原來係你

好好笑見到佢哋潑婦罵街咁
係咁講啲無中生有既嘢
人地問佢攞證據就發爛渣

靚女著咩都好睇 試下catgirl咁做應該無人理

有人定你分身呀追住黎咬

咁你捐未呀 五萬

正呀

絲打個名
賣減肥藥

痴撚線整唔整容同佢個心地同埋捐錢呢個行為有乜關係
佢係咪嗰啲怨世毒撚，平時又廢喺屋企怨世，到呢個時勢又唔會幫手抗爭，宜家一見到靚女捐多過自己本存摺嘅錢就又發揮毒撚本色，起撚哂鋼，執着喺人哋個樣，執着喺人哋係咪整過容，而唔係人哋捐金呢個行為

老實講佢捐錢好多謝佢
但係好多次大家出面打緊
佢仲十幾二十個story post呢啲J圖
就會唔想睇到同埋覺得反感

唉一朵鮮花插在牛糞上

話左佢扮撚晒野無人信我

屌你 呢個深田詠美來

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

bbg食屎喇 條女個樣整到乜咁
件件貨都話爆單過百件 拎到好辛苦
你老母你樣樣一百件使撚自己拎
就算傾唔到代理都有批發喇
仲要張張相得10幾你同我講過百?
當人on9

應該好有錢

冇follow錯！！！！

賣剩蔗得唔得 好似有d商機

捐咗五萬 都要賺返嘅 原諒佢
好過有啲 IG Shop 連最基本文宣都無！
偽黃攞著數

終於有人講

其實我都無見佢有share文宣
我見佢咁多個story我都以為會有
結果全部都係賣佢啲衫
不過估唔到佢會肯捐錢 都多謝佢

人地有靚仔過你唔知姐

未見過有人假到咁

人哋好撚高，你個矮撚算吧啦

多謝爆料 本身仲想買野

連登仔聽完原來自己弱智樣都有機

一直有follow 估唔到

我屌埋你果份

但 yolo 咪又上網偷相 印象中仲加過自己水印
可能中學生唔知咩叫 copyright

Miumiu?藍

好伕似日本妹

好酸

正到痺呀屌你

心地好係會由入面靚到出出面

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

好靚......

佢個樣勁似大陸妹

有間ig shop叫sup3store，有人喺下面留言話係警嫂，求fact-check

見人話佢被篤爆左 ig簡介即刻無左香港人加油 算唔算身有屎

佢出左澄清話自己唔係依家佢關左留言添 問唔到野

勁正

哇 ...條女靚過好多日本妹

真係去到日本明星級嘅靚

我可能j 得太多，睇左5萬蚊出火， sorry 係我錯

一定係全港最靚女店主冇之一

善用不推文回覆啊，上撚左熱門

拉番落嚟啊！！

呢間野我因為條女follow左好撚多年

Wanna fuck

老高？

好好地提條藍屍做乜

我因為呢個運動unfollow咗佢
可能人地背後做好多野我唔知
但係見到佢咁開心嘅樣我頂唔順

.

Ming 仔點會學到呀

咁究竟佢係咪真係曱甴嫂

唔講政見
佢靚到一定做到港姐 靚到同漫畫差唔多

呢個靚妹堅係好努力
睇住佢由蚊型studio
做到而家ig 100k follower
越請越多人
仲咁有心
大把錢途

Serco澄清過真係韓國入貨 不過淘寶揾到相似款唔出奇 畢竟中國咁多山寨 淘寶嘅話質地一定差好多

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

有啲波路

kayanc夠話韓國入貨啦

善用不推文回覆

幾日前既post都推左上熱門
不如大家不推文啦

支持下先

佢地係一齊白手興家架

不嬲都好鍾意佢 人又靚靚

打手全面進場

我會餵佢架啦你理咁多做乜

有捐錢已經夠晒啦
理得佢咩樣

真心樣衰

有錢就是皇道

係咪有D痴脷根

係都要屈人整容

此女只應天上有

想大大力懲罰佢
不過冇男裝

做乜9 呢個post過左幾日仲可以熱門

成個父幹樣 一定好撚有錢

人地ig store model…唔怪得知

隻手好難屈到咁

利申：差d拗柴

真港女？好正呀

靚

索女搵錢真易

條腿好長

佢條仔呢十年晚晚玩腳

唉 屌 前世做咩好事 果然美女通常配野獸

我有希望啦

相由心生
真係好靚

兒登毒撚真係癲，唔怪得無女

好早六月個陣已經發夢見到佢架啦
雖然唔知我有冇認錯人
不過依家捐左錢都叫手足啦
一件衫頂盡咪賺你4/50 都捐咁多出嚟

真靚女

屌你老味 成個禮拜都仲係熱門 咁多重要po唔推 成班精蟲上腦？